[廢水政治] (偽)台灣廢水奶茶店集體自爆露紅底

Credit: 我是台灣人 FB page

今天晚上台灣之光們- 手搖飲料店集體自爆了

1. 大苑子DaYungs

「大苑子源自中國台灣，以新鮮果茶聞名海內外。2015年在內地成立第一家店—上海日月光店。」

2. 迷客夏

「中國台灣台南佳里、中國香港」

3. CoCo都可發表聲明

「都可堅決服從與支持（中國）國家法規政策，其中當然包括香港地區是中華人民共和國不可分割的一部分」

4. 台灣貢茶微博聲明：

「堅決支持一國兩制，香港是中國不可分割的一部分」

5. 鹿角巷

中國台灣、中國香港

其中廣為人知既貢榮，排到開巷既Alley係香港都有，大家咁醒應該會提提身邊朋友，唔會再俾錢紅色資本賺掛

請廣傳

推 飲港式奶茶好過啦

true

平時都冇幫襯開 但係祝你生意大蝕
垃圾

alley好撚多人排 一定要俾身邊朋友知道

FB都有人post
可以幫手share

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

珍煮丹

Push

一芳

台資背後其實都係紅

推

鹿角巷話係比人屈喎？

等陣先
呢D野要了解下佢背後既老細有冇分開
姐係會唔會係 中國一個老細 香港一個老細 台灣總老細咁
微博呢D大陸野本身係俾大陸人睇
係咪要CHECK 左背景先呢?

唔好一陣又炒車

點解你食咁分析
炒乜撚嘢車
官方聲明就係代表品牌
不論你特許加盟定點
都會上繳中央俾利潤個品牌

台灣人fc哂喎
佢想止血緊係咁講

珍珠奶茶舖又可以再次撤離香港

一芳：（一國兩制，老闆背景）堅決維護一國兩制，堅決反對暴力罷工。

COCO都可：都可堅決服從與支持（中國）國家法規政策，其中當然包括香港地區是中華人民共和國不可分割的一部分。

貢茶：（一國兩制，韓國企業）堅決支持一國兩制，香港是中國不可分割的一部分

大苑子：聲稱大苑子源自中國台灣，以新鮮果茶聞名海內外、2015年在內地成立第一家店—上海日月光店。

85度C：堅定支持「九二共識」立場；稟持「兩岸一家親」信念，為海峽兩岸的消費者，提供優質的產品及服務。

鹿角巷：發表「中國台灣，中國香港」，後刪該篇微博。

日出茶太：自稱中國的茶飲品牌，用詞較模糊。

鮮芋仙：發表「鮮芋仙力求成為中國人驕傲的連鎖品牌」。

老虎堂：發表「老虎堂是一個發源於中國台灣的國際珍珠奶茶品牌」。

迷客夏：（中國名稱原為菓然式，後與迷客夏該名稱之廠商合併，原網址內容已去除中國台灣一詞，換成使用台灣地區，但官方微信公眾號仍稱中國台灣）發表「中國台灣、中國香港」。

珍煮丹：（中國官網稱中國台灣）發表「起源於中國台灣的珍煮丹茶飲」。

五十嵐：（中國名KOI）微博稱中國台灣。

丸作食茶：（中國名水玉丸作）官網稱中國台灣。

看到貼文後，鄉民紛紛留言，「有沒有整理可以喝的？不然我能喝什麼：（」、「幸好本來就不喝手搖飲料」、「剛好少喝一點」、「終於有理由可以減肥了」、「反正本來就不喝飲料，只是更堅定而已」、「最近喝水好了。」